[勇武/任何運動] 冇裝備唔該同我屋企撚返去後面

唔想再見到有女仔一下一下被警察咁朴
除非個女仔自己有警署畀人朴, 嗰啲唔撚使可憐佢!
完。

冇裝備做後勤啦

冇錯！
而家去和平既光復行動
都可以無啦啦俾警犬噴胡椒噴霧
以後出親去其實都應該Full Gear

sorry錯字 #唔該同我企撚返去後面